咁鐘意返工，咁攪一次和理放工囉

咁鐘意返工就一齊係公司訓啦

岩呀 咁鐘意返工就同你玩
睇下你幾點先可以返到屋企